 11:04, 21 февраля 2019
Намерение бывшего чемпиона UFC покинуть спорт связали сНурмагомедовым
Журналист ESPN Ариель Хельвани заявил, что желание канадского бойца смешанного стиля (MMA) Жоржа Сен-Пьера уйти из спорта связано с неудачей по организации поединка с россиянином Хабибом Нурмагомедовым. Об этом обозреватель написал в своем Twitter-аккаунте.«Сен-Пьер надеялся обеспечить себе супербой против Хабиба. Однако, когда план не удался, он решил уйти. Ждите подробностей», — написал Хельвани.Материалы по теме09:08 —  7 октября 2018«Эта война не закончится никогда»Нурмагомедов уничтожил Макгрегора. И набросился на его тренера20 февраля стало известно, что Сен-Пьер готов объявить о завершении карьеры в MMA на пресс-конференции. Нурмагомедов отреагировал на известие, разместив в своем Instagram-аккаунте обращение к канадцу. В нем россиянин предлагает Сен-Пьеру провести поединок.В начале февраля канадец положительно высказался в адрес россиянина и заявил, что хотел бы боя с Нурмагомедовым. Тем не менее, он допустил, что организации поединка может помешать Абсолютный бойцовский чемпионат (UFC).37-летний Сен-Пьер — бывший чемпион UFC в среднем весе и двукратный чемпион организации в полусреднем. Свой последний бой он провел в ноябре 2017-го. Нурмагомедов — непобежденный боец (27 побед). Он успел завоевать титул чемпиона UFC в легком весе и провести защиту пояса в поединке с ирландцем Конором Макгрегором.
